824係觀塘，唔係機場

要入機場唔該完左先入 比返d尊重九龍東既人

有d人唔係

大概幾點完？

4-5

觀塘
你都唔想你屋企嗰頭多咗碌監控燈柱
先集中觀塘

支持觀塘， 集中聚人，

人越多顯示既力量越大， 亦越安全。

觀塘遊行日期要申請，

機場交通壓力測試日期唔使申請。

定係兩邊照搞？東九龍將軍澳港島東人去觀塘遊行，之後先入機場？

推

其實最先話要824個期係黃大仙不如gp埋搞東九龍大遊行

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

824一於約朋友屋企人～兩邊一齊玩！！

824機場和你塞

不忘烈士！
五大訴求！缺一不可！

推
果日要返工，放工即黎！

推，少左好多行動post

兩邊照搞無問題，但請大家完左觀塘先去機場

觀塘啊!

8.24 入觀塘的「Dress Code」

光復香港，時代革命

我都覺得可以去完觀塘，再去機場。

係啊，要人多先有效果，集中火力到一處地方啊嗎！

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

Pish

收到

留名睇人剪線

Push

齊來簽名把中共列為恐怖組織 ，簽爆可以煲上國際！

ok呀 觀塘咁重要 政府一定最驚你搞觀塘

觀塘做到啲咩? 拆燈柱? 拆閪到咩
機場先係香港命脈呀...

同意